Todos los personajes de Disney en ilustración

 “Trabaja en algo en lo que realmente creas. Si vas a comenzar un proyecto muy largo como este, asegúrate de hacerlo con amor” Rafael Mayani 
  Todo empieza con una idea y poco a poco se transforma en algo grande que representa las ganas y el entusiasmo que se utilizaron para darle vida. El reto está hecho, la hazaña fue la causa de una tremenda diversión y gran aprendizaje. El artista mexicano Rafael Mayani se propuso ver todas las películas de Disney para después hacer su propia versión de cada uno de los filmes. Su primera víctima: Blanca Nieves , estrenada en 1937. El último participante de su osada aventura: Gran Héroe 6 de 2014. 
  Además de realizar una ilustración de cada película, Mayani comenzó a publicar notas y datos curiosos conforme las veía. Así comenzó a tener contenido en su sitio web The Disney Project el cual inició sus operaciones el 6 de abril de 2013. Un poco antes de iniciar el proyecto, Mayani tomó una cátedra sobre Pixar. Quedó tan inspirado que decidió comenzar con el reto y así, como él mismo dice, mejorar sus habilidades de ilustración y su conocimiento sobre las películas que marcaron su infancia. 
  Después de medio año, el reto se cumplió en diciembre de 2014. Mayani mencionó que las ilustraciones que disfrutó realizar más fueron las de Peter Pan y Ralph el demoledor . Aunque el proyecto no tiene más películas pendientes, Mayani pretende seguir con éste cuando salgan más filmes. Probablemente ilustre la nueva entrega de Disney: Zootopia, y continúe hasta el infinito. Por ahora, podemos disfrutar de 54 ilustraciones, que sin embargo dejan fuera a Mulan II y Pocahontas II, por estar hechas completamente en video. 
                            *** 
 Conoce más del artista aquí